一人一個tvb膠劇結局

我先

【我的如意狼君】
黄浩然下晝係個城入面
比人吉左一刀，有劇毒
佢要去搵女主角牛奶妹
係地下典下典下
去到半夜(你無睇錯，真係典到深夜 ) 撞到熟人唔去醫院之後爬到第二個朝早
係個岸邊搭上條船死左

【守業者】
結局係大洪水水浸
馬浚偉因為救楊怡所以係水度暈左
暈左大概一分鐘突然醒番游番上黎，
但楊怡即刻再一次比水沖走
馬浚偉又救多次佢
突然洪水飛出碌木撞暈左馬浚偉，畀水沖走
水浸後分離幾年後撞番先恢復記憶

【動仁的時光】
唐e同袁偉豪死撚左
朱晨麗突然路過
許願後立刻獲得過生命畀人既能力救左兩位，但袁偉豪失去左偷時間續命既能力
好快死左

【同盟】
打生打死，去到最尾10分鐘竟然話有幕後黑手，
原來係咁多集都無出現過既一班香港富豪
最後仲畀陳展鵬一次ko佢地，完

賞月食糖水 做乜唔call我呀

守業者：

水浸都係黃雨 我屌

法證先鋒1,2,3
On Call 36小時1,2
飛虎
烈火雄心1,2,3
隨時候命
怒火街頭2
學警雄心/出更/狙擊
刑事偵緝檔案3
陀槍師姐4

出動
不過呢度好多都好睇

強劍？

結局出龜波氣功

【動仁的時光】
唐e同袁偉豪死撚左
朱晨麗突然路過
許願後立刻獲得過生命畀人既能力救左兩位，但袁偉豪失去左偷時間續命既能力
好快死左

咩垃圾黎?

woo yeah成家班